長洲傳聞今日有人入去派傳單，鄉委安排居民「保鄉衛族」

昨晚長洲多處傳出消息話今日有黑衫人會坐船入去派傳單
（元朗721之前都有假消息話有黑衫人入元朗，班白衫佬扮晒保鄉衛族咁打人，今日我地主力去晒元朗邊有人會搞長洲？）

尋晚班鄉委返晒去開會話到時會有行動，有居民自發話去「罵」走黑衫人，但鄉委果邊好似安排咗武器

我懷疑又係鄉黑搵藉口伏擊示威完歸家的市民
（其實721凌晨都有白衫人拎武器喺碼頭伏擊，但佢地去得太遲，尾班船都落左大半人先去到，當晚有出警車，但冇上新聞）

我記得樓主係長洲人
咁你自己小心d喇

我今日著深藍色希望班友冇色盲啦

其實721凌晨都有白衫人拎武器喺碼頭伏擊，但佢地去得太遲，尾班船都落左大半人先去到，當晚有出警車，但冇上新聞

班友應該知幾點船

係唔係根本唔想做

今日仲有樣野好唔同
平時早上碼頭有兩個警察企喺度
722早上增加到四個
今日返工路過見到一個警察都冇